點樣可以清蠹魚?

間房成日見到地下有一兩隻 好核突 殺極都有

原來係叫蠹魚
Btw 點讀

‘妒’魚